723起大罷工大罷市

元朗鄉黑橫行
返工心驚膽跳
放工又驚撞岩黑打黑
琴日唔夠時間呼籲唔緊要

723開始
無限期大罷工大罷市
抗議黑警疏忽職守、警黑合作！！！！
保障個人安全
留係室內
避免使用西鐵

國泰工會都支持

推

推 要有公司行出黎先

又話今日罷

講真香港好難大罷市，個個都鐘意返工

唔敢返工呀屌

成個元屯天比佢地逼住罷

push
自己有唔少朋友住元朗荃灣沙田
真係好擔心佢地

pish
係逼撚著元屯天罷！

真心…我知要香港人罷工難過港獨…
但我都要盡力勸大家，團結啦

冇地鐵搭既話 點樣返工

依家屯門元朗間接罷市

pish

Push